人鏈、唱國歌、連儂牆

好多人已經準備好，係時候再次感動國際。
只係等緊召集

連登巴打話齋：香港人搞得掂既！加油

1/10

2/10

3/10

戴口罩既人鏈

4/10

5/10

我果條村d啊婆啊伯話想拖下手仔，又叫我印歌詞比佢地

6/10

7/10

8/10

9/10

光復香港，時代革命！

求召集